<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="fr"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="https://fr.essepost.com//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://fr.essepost.com//" rel="alternate" type="text/html" hreflang="fr" /><updated>2021-05-24T12:54:26+09:00</updated><id>https://fr.essepost.com//feed.xml</id><title type="html">essepost</title><subtitle>IT, technology, up-to-date trends, and useful information</subtitle><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><entry><title type="html">Qu’est-ce que le tapage ? Effet sur le marché boursier</title><link href="https://fr.essepost.com//2021/05/24/tapering.html" rel="alternate" type="text/html" title="Qu’est-ce que le tapage ? Effet sur le marché boursier" /><published>2021-05-24T00:00:00+09:00</published><updated>2021-05-24T00:00:00+09:00</updated><id>https://fr.essepost.com//2021/05/24/tapering</id><content type="html" xml:base="https://fr.essepost.com//2021/05/24/tapering.html">&lt;p&gt;Le maire s’apprête à savoir quand la libéralisation quantitative du président de la Réserve fédérale des États-Unis (FED) sera terminée.&lt;br /&gt;
Le début de l’assouplissement quantitatif sera le tapissage.&lt;br /&gt;
Le tapissage signifie que le tapissage diminue progressivement.&lt;br /&gt;
C’est le début d’une stratégie de sortie qui s’éloigne de l’assouplissement quantitatif.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/img/tapering/output (2).jpg&quot; alt=&quot;output&quot; width=&quot;200&quot; height=&quot;180&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il y a plusieurs façons de réduire la monnaie boursière.&lt;br /&gt;
L’augmentation des taux d’intérêt, l’émission d’obligations, etc.&lt;br /&gt;
Maintenant, il n’y aura pas de réduction rapide des devises boursières.&lt;br /&gt;
L’économie est en train de se rétablir, mais l’économie due à Corona n’a pas encore été identifiée.&lt;br /&gt;
La politique d’assouplissement quantitatif des États-Unis sur une longue période joue également un rôle de fardeau dans la réduction de la monnaie.&lt;br /&gt;
La tapisserie consiste à réduire le volume d’augmentation de la monnaie.&lt;br /&gt;
Comment ?&lt;br /&gt;
Pendant ce temps, il faut réduire progressivement les achats d’obligations.&lt;br /&gt;
C’est-à-dire que le tapage diminue, et que les achats d’obligations diminuent.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J’ai vécu le tapage dans le passé.&lt;br /&gt;
Il y avait le président Ben Bernanke qui s’appelait Helikopter Ben.&lt;br /&gt;
Il a insisté sur le fait que si l’économie était difficile, il fallait dépenser de l’argent pour l’hélicoptère pour stimuler l’économie,&lt;br /&gt;
En 2008, quand le marché financier mondial est devenu panique, le Limon Brothers a sorti une carte de dégradation quantitative.&lt;br /&gt;
Sa popularité était très élevée.&lt;br /&gt;
Officiellement, il a été nommé par le gouvernement républicain et a été renouvelé par le gouvernement démocrate.&lt;br /&gt;
Le président Powell, qui a succédé, aurait dû subir un fardeau de déréglementation quantitative et est resté fidèle à la politique de déréglementation quantitative jusqu’à présent.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cependant, l’inflation est un problème.&lt;br /&gt;
Si le nombre d’appels boursiers augmente, la valeur de l’appel diminue et les prix augmentent.&lt;br /&gt;
Si les prix augmentent, l’investissement des entreprises diminue et l’emploi diminue.&lt;br /&gt;
Ainsi, depuis la politique d’assouplissement quantitatif, il y a toujours des opinions qui font attention à l’inflation.&lt;br /&gt;
Le président de la Réserve fédérale d’Atlanta, Raphaël Bostic, a interviewé Bloomberg TV, “Quand l’économie se rétablit après le pandemic.”&lt;br /&gt;
“Je garde toutes les possibilités”, a-t-il dit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il n’y avait pas de tapirs dans le passé ?&lt;br /&gt;
Le 23 mai 2013,&lt;br /&gt;
Le président Ben Bernanke a mentionné la tapisserie pour la première fois.&lt;br /&gt;
En juin, une feuille de route spécifique a été publiée.&lt;br /&gt;
À cette époque, S&amp;amp;P 500 a connu une baisse de 5 % par rapport au sommet et les principaux marchés boursiers ont également connu une baisse.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;À partir de maintenant, c’est mon idée.&lt;br /&gt;
Le taux d’augmentation des prix des matières premières telles que les minerais de fer est actuellement trop élevé.&lt;br /&gt;
Les principaux responsables de l’économie nationale ont peur de l’inflation élevée.&lt;br /&gt;
Si nous continuons à augmenter les prix des matières premières, nous aurons des tapirs,&lt;br /&gt;
Cela aura un impact négatif sur les actions.&lt;br /&gt;
Mais l’économie actuelle est en train d’évoluer vers de nouvelles entreprises,&lt;br /&gt;
Il y a plusieurs thèmes tels que les voitures électriques, les métabus, les chaînes de blocs et l’industrie spatiale.&lt;br /&gt;
Ces thèmes donneront de l’espoir aux investisseurs.&lt;br /&gt;
Il faut toujours écouter la situation du marché et étudier.&lt;/p&gt;</content><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><summary type="html">Le maire s’apprête à savoir quand la libéralisation quantitative du président de la Réserve fédérale des États-Unis (FED) sera terminée. Le début de l’assouplissement quantitatif sera le tapissage. Le tapissage signifie que le tapissage diminue progressivement. C’est le début d’une stratégie de sortie qui s’éloigne de l’assouplissement quantitatif.</summary></entry></feed>